香港最討厭藝人系列

1. 吳業坤
2. 容祖兒
3. 陳詠謙

4. 陳百祥
5.梁烈唯

6. 陳小春

姓陳都幾多乞人憎

呢個都冇
負皮

大姓嘛 中機率好高

咁4號係邊個黎

sor9大佬
時運高

on99

連龜頭BOB都無

巴打，我勸你平時唔好打咁多飛機

陳港生

陸浩明 契仔樣見到都反胃

溫兆倫

倫伯都無

BOB

蔡思達

肥媽

容祖兒有咩乞人憎？

王祖藍
李思捷

草蜢三條騎呢怪
6號條公公
陳換人條烚熟狗頭
bob條賤種

同埋韓國班女人型

胡說八道會除左表哥豹嫂同李詩韻

曾志偉
成龍
譚詠麟
連登仔最痛恨但又不得不承認有料

男阮兆祥
女田蕊妮

巨輪